El objetivo del trabajo es el diseño en VHDL y la implementación en la placa de desarrollo Nexys-4-DDR de un ascensor de vehículos que da acceso a un parking subterráneo.
El parking contará con los siguientes servicios:
•	Ascensor de subida/bajada: Un ascensor controlado por sensores y gobernado por una máquina de estados que gestiona la entrada de los coches de la calle al parking y viceversa. El ascensor tiene asociados dos semáforos, uno a la entrada (calle) y otro a la salida para indicar cuando se puede usar en cada uno de los dos sitios.
•	Control de plazas libres: Cada plaza cuenta con un sensor de presencia asociado a un LED que indica si la plaza está libre (apagado) u ocupada (encendido). Además, el número de vehículos que hay dentro del parking se visualiza a través de un display de 7 segmentos. 
•	Gestión de entrada y salida de vehículos: Para entrar al parking es necesario que exista al menos un espacio libre. Cada vez que entra un coche se genera un ticket, el cual deberá usar para salir del parking.
